大家唔記得梁天琦講過咩野? 「勇武」係響必需既情況先企出黎抵抗

「勇武」唔係衝入去人地條村主動攻擊
「勇武」係當同路人被襲擊既時候企出黎還擊同制服對方

我唔同意打不還手, 但係一定唔可以主動入村搞事, 果種唔係「勇武」, 係「愚勇」

唔記得既同我由頭聽過一次

天琦 推

唔記得既同我由頭聽過一次

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

光復香港 時代革命

我地唔係主動攻擊
而係畀恐怖分子襲擊 而還擊

推

唔代表次次都要勇武
今次係和理非既回合

不要誤傷無辜
對準行動目標
相信前線手足
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
拉出馬路 公民拘捕

我好想救返佢出嚟

齊上齊落 唔好落單

Push

呢個不嬲都係聽日元朗節既主線

我明白第一日好多人好嬲又話燒村又拆祠堂, 但唔該勇武都應該要冷戰思考, 721令社會反彈就係因為人性底線, 去搞人條村會冇左呢粒道德核彈

聽日
一齊上 一齊落！

掛住天琦, 就幫我推

唔記得既巴絲同我由頭聽過一次

推 齊上齊落 保護自己

天琦
好擔心佢上訴果陣個官會有政治考慮

光復香港，時代革命！

(***但光復唔等於暴力***）

比人打 唔還手個啲叫on9呀 唔好再呃自己咩道德高地
講真 我地721比人打成咁 如果還擊都比人屌 個班屌人嘅左膠嘅支持要唔要都罷

你直接去問下佢今舖點睇，唔好做代言人

同我推上去

我邊撚度有叫人唔還手?
我自己睇多次

請大家時刻緊記 對等武力原則 及 最低阻力原則

我知純粹對個班打算唔還手嘅人講

天琦每次都可以係我地意見有分歧既時候俾個答案我地
呢段野直頭fit哂727我地應該點做

push

我冇代言, 我叫你聽多次
一字一句都係佢講

香港好多人都走前好多年, 用自己既人生去比答案大家

其實大部份勇武都好清醒
我地要對佢哋嘅現場判斷有信心

我冇嘢講

正確！不過班牛屎佬忍到手先算......
光復香港 時代革命

唔還手唔打人，當佢大閳蟹咁綁佢老母！！！！！！

[長文]人生最重要的選擇題

我就冇聽過話要沖入村

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

自衛反擊先叫勇武
主動撩事無差別攻擊係白衫暴徒所為

一言蔽之

唔知點解出面有人吹緊風話要入村

各有各做
現場決定
大台含撚

唔阻, 一齊幫我手推

無論如何 不分化 不割蓆 我地要相信和理同勇武嘅結果先係致關重要

不是因為梁天琦而推，是這段說話有道理

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭
《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂
但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

推!

推，天琦

推呀

必睇！

推推推

真心希望聽日係reactive 唔係proactive

係要兩者並存，哩一刻要和理非下一刻可能需要勇武，反之亦然。

樓主講嘅係要大家思考幾時勇武，詳情睇返天琦演講

光復香港 時代革命 我地追隨既係理念而唔係一個領袖

現在有一場大型分化行動進行中

推

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

再推！

多謝你

無錯 個「武」字本身就係「止戈為武」
所謂「以武制暴」
武力 係用嚟制止暴力
無差別恐怖襲擊係暴力 唔係武力

呢段野我聽咗不下10次
我相一定好多人多過我

同意 要用防反戰術

光復香港
時代革命

［長文但唔該睇睇］對唔住，但聽日元朗係勇武嘅回合。

以武制暴
光復香港
時代革命

推一推 想多啲人睇到

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！

光復香港

727 元朗見

size=6]
不入村
不主動攻擊
不攻擊無辜婦孺

勇武 和理非 永不分割[/size=6]

天琦

唔會有任何割蓆畫面出現
我對和理非、勇武都萬分信任
大家無言中早有默契，無需疑心生暗鬼

ppp

推！

梁天琦重點係因時制宜
不要信條主義，盲信只有一種方法自限

推爆

有天琦就推左先

制伏

制伏 制伏 制伏 制伏 制伏 制伏 制伏 制伏 制伏 制伏
跟我寫十次
著上身嗰啲先叫制服呀見到好多個post都有人打錯，真係忍唔住

我愛天琦

e 段片真係好精彩

天琦，對唔住啊 要你等咁耐

呢2個月你幾時見勇武派係無腦？個個有勇有謀！咪撚係到抹黑

勇武要因時制宜

推
好掛住你天琦

Up

天琦,魚革之後我講過香港人唔佩有你
但呢個幾月之後, 我先發現香港人係有希望架
香港人等你出黎呀,天琦,我地要一齊行落去呀

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

被動勇武

Sorry借個位黎用
好多網民指出舊圖錯處，朋友出左新地圖，請share新圖

推 出面班人完全扭曲勇武原意

推 大家要記住天琦既說話

記住
因時制宜
因時制宜
因時制宜

絕對認同要還手
但覺得制服咗就要停
如果唔係我地就會好似黑警濫暴咁

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

兄弟各自爬山 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

天琦推呀！

PUSH

即係墨攻

主動攻擊就變恐怖份子=俾子彈對面

不割蓆，不分化
光復香港，時代革命

而家連泛民打手都出嚟r天琦光環

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

pish

比咗老豆老母聽

啱總之唔比班仆街傷到其他人

推 私刑不了

聽完又成身power

好多人話唔要和理非，
你可以唔和平，非暴力，但一定唔可以唔理性

天琦 我地會聽你話架啦

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

Pish

歷史會咁寫, 梁天琦係香港國既孫中山

拉入人群制服佢, 影大頭

好波

天琦
罰大家睇完 「地厚天高」先準瞓！

推推推！！！🙌🏻

G持

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港！時代革命！

我好簡單
唔危急唔岀手
被人打要還手

咪就係！勇武都要用腦架

勇武係去到最後逼不得已先同佢死過
好似612咁
但依家風向民意係哂到
完全可以智取
班鄉黑都好多把柄
可以玩死佢地

光復香港，時代革命！

感謝樓主推出黎

天琦真係走前我地太多 pushhhh

兄弟爬山

推啊

標準做法
不過急起上黎就唔好理咩宣唔宣言
手足安全為上

依家政府散緊，ao, eo 都唔滿意，何妖其實講左出口，話係兩批意見不同人士打交，如果我地順佢意，佢就變左有先見之明

呢個世界有招叫擁寇自重，689用過嫁，何妖就係689年代空降的，689想連任嫁，但習總唔比，你估下依家搞乜

好可惜粱天琦早左幾年。。太有前尖性。。。香港人好對佢唔住。。

呢個星期不停聽到大家都大叫光復香港 時代革命 真係好感動

就算聽日有手足主動出擊，我地永不分化，不割席。雨傘已經經歷過，大家唔會已經唔記得左？？ 政府制度上既暴力永遠不會有停止一刻，除非佢覺得你有威脅，而令到佢覺得你有威脅，就係我地要令到佢管治唔到呢個社會！呢一刻既香港，係誰大誰惡誰正確。大家唔好話咩民意轉逆，經過元朗一役，要歸邊既已經歸邊，企係藍絲嗰邊既係唔會番轉頭！醒覺喇香港人！！

好掛住天琦

對

大家記得 我地追隨住係佢既理念
唔係一個人

有理念 每一個人都可以係梁天琦

今次不戰而屈人之兵更好 兄弟忍忍手

我好認同, 勇武係要迫和理非甚至中立, 淺藍去直視呢個政權既黑暗, 無得再做駝鳥

唔係不戰, 而係被動勇武

PISH

人地郁手當然要制伏佢

推
係天琦呀

手足 收到未？

複習一下先 推

天琦！推

大台？

我支持佢

邊次話出魔法真係出㗎？

推比大家睇

推天琦!

唔好比怒氣支配你嘅行動， 請用理智去勇武

明明人地已經721主動攻擊完

人地721咪打完我地
我地聽日咪去還手囉

你而家係俾人打到仆街，跟住同人講「你再打我就還拖」。

之後人地無再打你，而你都無還到拖

結論：你俾人打左一身

推
摒棄教條主義

順便睇埋地厚天高！

記住天琦講既野！！！！！

屌 點解到今時今日都係唔覺果四隻大字變成主流 明明呢個時機開始推最好 支那開始唔掂

係以武制暴唔係以暴易暴！

勇武=用適當武力

錫錫攬攬😘❤😍👶🏻😻🐈🐈😻👶🏻😍😘💗💗👼🏻💗😘😘😘😍💑😻🐈🐈🐈😻😻👶🏻😍❤😘💗👼🏻💗💗😘❤💑😻🐈🐈😻💑👶🏻😍❤😘💗👼🏻💗😘❤💑😻🐈

lm 記住天琦嘅教誨

推推

推！！！

希望聽日所有前線手足都有呢個共識

啱

聽日行街only

比人打，最有力既還擊方式唔係即時打翻佢
而係用籌獲一次更有力既復仇，十倍奉還

大家見到兄弟比人打一定係憤怒既
老實講我都想拆佢祠堂
但今次拆完又點？除左令更多勇武兄弟被捕、有機會令更多人流血同失去光環之外，我唸唔到有咩作用

各有各做，你地最後想勇武既話無人阻止到你
但希望你地明白今次未必係勇武既好時機

你只需要堅信理念！

光復香港，
時代革命！

推
大家要平安番黎啊我地仲有好長嘅路一齊行

想問勇武派聽日係咪12:00元朗站？
利申 勇武 唔想miss左行動

係所有方法都要用，有成效嘅就去用，只要你相信呢個方法就去做，而唔係分化勇武同和理非

唔該同我再睇多次條片

1

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

光復香港，時代革命！香港獨立！

71 班勇武如何被動地攻入立法會？

Sorry 巴打
表達得唔好
自隊一打膠

天琦先知

比人打要自衞還擊係基本人權黎
冇咩勇唔勇武

精神領袖

仲記得當日係現場，佢啟蒙左我好多野

唔知梁天琦見到依加呢個局勢 佢會有咩感覺或者建議

你放心啦 唔會無人搞我地
唔好咁樂天 你唔係叫勇武派
你係叫樂天派

遊行集會鍾意可以日日搞，但一被人拉落charge就一世，完全唔抵

立即推上去

安全第一！無人機可以做好多嘢。勝過幾十個勇武。

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

打手收鳩皮，依家贏緊？仲放軟手腳，等2047？

同路人咪起西鐵站被襲擊
咁而家班暴徒縮埋起老母西度應該點還擊同制服佢

［突發］有人係元朗天橋用刀刺途人！！！

各位手足
萬事小心